香港警察是港獨路上的絆腳石

如題

港咩獨啊屌，連登愛國愛港，堅定不移支持基本法，反對一切分裂國家既行為
香港警隊已經被外國勢力滲透，自甘墮落成為反中亂港分子手中既工具，殘害善良和平既香港市民，破壞香港社會既繁榮安定，佢地必遭天譴！